買唔到黃子華飛嘅人入

我唔係有飛賣，
不過希望入到嘅巴絲可以買多幾張
再原價放

謝絕黃牛！！
不如約啲黃牛飛嘅岀嚟，
再...

想知再講

點分辨買個個係唔係黃牛黨

睇佢咩價錢放
最多比車錢，請下食飯都唔過份

3-4倍個啲落地獄